「HJ2Q 賓周都損」英文點講？

Hey Joe too Cute, Ben Chow injured

H J TWO Q WAI YU DADDY

Hand job two times , dick will be hurt

HJ two times
Daddy hurts

HJ two Q,mami angry

HJ2Q, Ben Chow's favorite

咩係Hj?

Ho jeng

Sorry send wrong

Hanjin too cute, Benchow cute too

Hole JQQ, Pennsylvania capital election.

HJ2Q BJDS